admin可唔可以將表情圖示分類

一版過show出嚟太長
唔係好方便
建議分返類
肥婆 腦魔 傳統icon 藍色系列etc
一系列一版
同埋新增一版常用表情

fatc fatc

Ios一早有
係an無

屌你老母留名

我仲諗緊 明明咪有囉

##fatc

恰鳩我地Android機

擺到明.. 回覆時間果啲基本野又唔整
日日就要係咁逐個POST噤入去Check

其實點解an版個界面柒過ios咁多

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一個！屌一個！

伯母，打擾了！